(台測)ABC+偵探

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.亞探(郭富城飾)是一潦倒的私家偵探。某日，花名肥龍(成奎安飾)的人帶著醉意拿著一張女子相片，請亞探代為找出「她」以阻止這女子想殺他的行動。亞探見有豐厚酬勞，便一口答應肥龍所託辦之事。亞探找到相片裡的士多，獲悉此女子名莫慧心(Natthasinee Pinyopiyavid飾)，是該士多的常客。

亞探去找慧心，但見慧心家門重門深鎖。士多伙記(阿炳)拿了一名男子，大頭明的地址給亞探叫他試試。當亞探到達大頭明家門，赫然發現大頭明上吊於廳中。而在大頭明(Chaiyapong Settagarn飾)的手提電話中有數個相信是與他有染的女子相片儲存著，其中一人是燕(谷祖琳飾)，亞探從燕口中查得大頭明其中一合作夥伴素芳...

2.陳探（郭富城飾）自從離開了警局，就成為了一名私家偵探。在他心中卻一直隱藏著一個疑惑，當年他的父母到底是怎樣去世的。他的父親到底做了什麼。但是，當他還來不及調查的時候，童年好友風澤（廖啟智飾）帶著一宗謀殺案現場的圖片出現了。那是陳探第一次看到那些照片，他驚呆了，望著眼前一幅幅血肉模糊的畫面，陳探陷入了思考之中，罪犯到底想告訴我們什麼。但是，在他來不及思考的時候，第二宗、第三宗案件接連發生。陳探深陷案情之中..

3.繼承上集，陳探（郭富城飾）得悉其父母死於他殺後決心找出真兇，於是拿著一張照片作線索，到馬來西亞找一個叫柴哥的人。柴哥告訴探，其父母為毒販，而他們的死也和毒品有關，並透露從上波哥和輝仔身上可得到更多線索。探難以置信，他不能接受自己的父母竟為毒販。及後，探家中被人洗劫，暗格中的物件亦不翼而飛，他懷疑此物是一件相當重要的證物，並和其父母之死有密切關係。基於人生路不熟，探請來馬來西亞私家偵探鄭風喜﹙張家輝飾﹚協助調查此事..

10 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸